後生仔去哂邊？投票呀喂

幾個fd回報都話票站得中老年人，後生仔去咗邊？
快啲出來投票啦
連投票都驚不如搬番大陸住

排隊投票又係投一張票
唔使排隊投票都係投一張票
點解一定要而家投?

利 票站冇人先去投

你又啱，
其實我都係想推多啲人去投

抗爭果陣拉曬

後生仔未起身

提多次

- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 初選投票教學 [附逐頁截圖]
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

18+ 先投得票

push

推

投投投
可能係第一次&最後一次